Friedholmi mõtsawaht Jakob Kiishäid kaibas kohto een, et neo al nimmitedo perrmehhed om omma karja moisa nore mõtsa päle laskno1			Hindrik Dobrow		2			Jakob Warres		3			Wido Häidritz		4			Hindrik Silats		
Perremeeste käest sai küssitu, ütliwä nemmäd, et nemmäd ei tea middägi.
Tunnistusse perräst jääs polele.
